係咪全線M記都用唔到apply pay?

間間M記一拍apply pay, 部信用卡機就hang機，咩事

仲唔試均晒咁多部

我想問乜撚野叫apply pay?

Apply pay梗係用唔到

想迫人用支拿寶

Apply pay 太新穎

M記update 唔切

自膠， apple pay先啱

咁都有笑料

用其他, 咁多支付 工具. .

支你老母付
付款就付款啦